是令黃 荃灣新記

招牌芝士汁配豬頭肉煎強撈公仔麵..

下次一齊？

啲豬屎

呢間我覺得有啲貴
不過啲嘢食同一般茶記唔同 幾有新意

荃灣仲有冇其他黃店？
唔想嚟嚟去去都係去路德圍 荃新 大壩街 同埋川龍街

咁直線球?

呢間啲芝士撈麵

路德圍應該最多 連住落幾間都黃..

無想像中咁好食 但係撈埋d強黃就真係..🤤

好似幾正咁

間鋪D汁好黃

地址？

我份人係幾主動

你個世界得觀塘啫

觀塘師

好食

係真係幾正下..

路德圍 十八座狗仔粉轉彎就見到

荃灣係呢幾條街多野食，一係睇下wolipay

轉角見，留白，咖啡賞館三寶，佢地附近仲有幾間黃

荃豐幾個商場
南豐紗廠
兆和街
享和街

直接search荃灣黃店
我開過po 好多巴絲cm